內地男童於尖沙咀YMCA門外隨地屙尿兼掘隧道

推

死大陸狗

該男童一跑出門, 隨手蝗狗射尿在坑渠方格上, 完事後迅速跑入門, 手法純熟似乎經過訓練

It‘s fun to stay at the Y.M.C.A.

公定乸，唔屹起隻後足既

影到咁多角度

童子尿

小妹想

狗

男童的尿液中燉煮，
以達到「滋陰降火治瘀，春天不會昏昏欲睡，夏天不會中暑」之效

有中醫認為，
尿液經沉澱後的結晶即中藥人中白，
具有滋陰降火、止血治淤等療效[2]。
在古時，童子尿也常作為藥引使用。

補品

影完有無兜口兜面質佢個頭落啲尿度

係唔係樓主影㗎
有理由相信樓主藏有兒童色情照片

就係頭先中午經過影 好似都無露鳥出黎. 不過遮住安心d

想返轉頭學周星馳咁彈鳩佢 佢一野跑走

應該立法隨地屙尿要搵佢

掘隧道???

隻手

支那狗真係低賤，廁所都唔識去

畜生黎

潮

只見到隻狗係張入相
仲要好L樣衰

屌佢老味呢個渠口連雨水渠都唔係
渠蓋下面應該係閘口儀錶之類個d
d尿落晒去儲住 下次開口維修個個就慘😑

狗不如

CP

冇擺堆？
偏地黃金

有進步 冇屙落地下

大陸狗

做得好 今次我支持！

美斯神隻狗都識去狗公廁，個支那童連狗都不如

支那人真係狗嚟

其實個坑渠蓋唔係間條o個種,無空間流入去, 就咁一塊鐵, 都係流返去地面

影到藝術照咁...

四條邊點都滲到D入去

細個隻狗仔係廳屙尿
阿媽真係會咁對佢
次次佢驚到仆街
過兩日又唔記得繼續屙

一腳伸鳩佢出馬路

垃圾蝗: 他只不過是隻小蝗

狗都識痾埋牆

要不是中國
你們哪來的童子尿

影得咁精準 西利

點證明一定系中國遊客

野豬黎架咋話？
所以話支那同蓄牲冇分別

吾射不奕精乎？

幾swag